d投行大戶已經全部放騰訊，點解仲有人覺得佢會升

騰訊而家個價格跟本就係大家亂叫亂炒出黎，

本身佢只係一張廿蚊紙，吹到佢又咩價值連城呀，又咩每年升一倍，係氣氛之下，你地居然用左1000蚊去買左張廿蚊紙。 希望佢升到上2000，3000蚊，但佢事實價值只係一張廿蚊。

咁大戶係個市場打滾咁耐老江湖，一早知道佢既真實價值只係廿蚊，見咁好水當然賣曬去。

而家有d人輸錢啦，輸左唔捨得賣。好天真希望大戶會回心轉意用返1000蚊出黎買返張廿蚊佢。咁佢就可以放貨賺贏班大戶錢啦

騰訊又無息收，長渣黎就算佢廿年後好彩升返，你都係輸曬時間值。

而家匯豐係底位，歷史高位係150，重有成倍上望空間。
你渣匯豐起碼每年有5厘息，你買100萬都每年有5萬。就算你坐艇，20年後你收息都收左100萬。

騰訊呢?你收到咩?

宜家係炒緊2017全年業績

同上年個勢已經差好遠

邊度睇到大戶放曬？

騰訊係唔係頂我就唔知
但2017Q3 revenue就仲有5x%增長
係前景上同hsbc冇得比
一日仲有增長股價都依然有得升

留名睇樓主比人插

音樂汽球d野...

總之大跌之前放晒咪得
放晒理得佢跌到一蚊

就黎470

升市莫估頂
覺得風險大既可以抽返部分資金出黎
降低風險

又bin

人地都唔想的 何苦又bin

大師都話會見20000點以下，唔信我都信下大師

因為訊所以信

唔好葡萄 買返手玩下包你笑到最後

投行大戶係150蚊個時都一早話係泡沫放曬啦

人地炒緊9012年業績

係味想bin到人跳樓

同21900個post 一樣

同當年941一樣

點解個標題熟口熟面 上次好似插咗落37x 有巴打開咗一樣嘅post 樓主做咩抄佢